央視：止暴制亂的主流民意不可違

北京中央電視台在《新聞聯播》播放央視快評，強調止暴制亂的主流民意不可違。

社評說，過去兩個多月以來，少數極端暴力分子肆意衝擊香港社會秩序，挑動對立、公然打砸燒，今天的東方明珠已是傷痕累累，滿目瘡痍。連日來，香港社會的善良和理智已經喚醒，越來越多人堅決向暴力說不，「沉默的大多數」不再沉默。

社評又說，止暴制亂不僅是廣大香港同胞的共同心聲，也是14億中國人的一致心願。亂港暴力分子再怎麼鼓噪，也不過是迴光返照。亂港活動已經進入窮途末路，等待的是法律和正義的審判。

四十幾慢人民意

拒對每個城市都可以話另外果幾十億唔支持你支持我.
代表人民群眾特技max